新手想轉美股平台一問

玩咗美股一個月到，用緊sofi ,想轉過有盤前盤後嘅平台做交易，唔打算支牛，諗緊用TD定IB好。
啱啱開始接觸股票，本金唔多,少量短期買賣，主要中長線投資，大家可唔可以比下意見

同你情況相似，本身用緊sofi+資金唔多, 轉咗去firstrade 貪佢係離岸

本金唔多，Sofi咪算囉
IB要比月費，有朋友比較多中長線投資，後悔用IB，開緊Sofi
我用緊firstrade，出金要比手續費，要預咗筆錢好少拎返嚟，依家覺得有少少唔方便

Sofi 應該夠你玩咖啦， 盤前d價好假伽

TD 盤前得一個鐘
盤後正常
入一萬港紙有Real time
app 同desktop都幾好用

IB 要月費
real time 要加錢
有盤前盤後
margin平

btw 記得開margin acc
如果唔係唔夠25000美金要等T+2
同埋cash acc 無得玩option